有冇人有financial calculator?

有冇人唔要可以俾我?

買啦清

無 唔可以